Marvel's Inhumans海報

Ramsay Bolton

Medusa個頭好返好多

[q uote]Medusa個頭好返好多[/quote]

marvel又一佳作

best _______ever!

屌, 點解會搵ramsay呢條變態佬拍架

入戲院睇電視劇

咁唔睇了

拎去喂狗啦

Maximus又咪係痴線變態佬，啱哂

條女個頭方到
嘩睇真係好撚豬，咪同之前一樣

一見到Ramsay 就

reek

仆街作

佢可以用我中意既演員拍到令人完全無意慾想睇呢下勁

潘芳芳黎

lord bolton